{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 그림 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時以前です。 予約の変更時にはキャンセル料が適用されます。 人数追加時にはお一人様10,000ウォンが追加され、寝具追加時にも10,000ウォンが追加されます。 朝食は午前8時から10時まで提供され、トースト、シリアル、焼き卵、牛乳、コーヒー、オレンジジュースなどが提供されます。 バーベキューグリルは、2人利用の場合は20,000ウォン、5人利用の場合は35,000ウォン(1人追加の場合は5,000ウォン)のレンタル料があります。 海が見える屋外プールは宿泊客に無料で利用でき、利用可能時間は午後2時から9時までです。 また、無料Wi-Fiと駐車も利用できます。 すべての追加費用はチェックイン時に現場で決済する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時前です。"
        },
        {
            "question": "予約を変更する場合のキャンセル料はいくらですか？",
            "answer": "予約の変更時にはキャンセル料が適用されます。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時にはお一人様10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具追加時にも10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューには何が含まれますか？",
            "answer": "トースト、シリアル、焼き卵、牛乳、コーヒー、オレンジジュースなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルは、2人利用の場合は20,000ウォン、5人利用の場合は35,000ウォン(1人追加の場合は5,000ウォン)のレンタル料があります。"
        },
        {
            "question": "海が見えるプールの利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "海が見える屋外プールは宿泊客に無料で利用でき、利用可能時間は午後2時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車場を利用できます。追加料金はありません。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加費用はチェックイン時に現場で決済する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 423
    }
}